14/7 已獲不反對通知書

🚨🚨好重要！希望大家睇左先投！🙇🏾‍♂️🙇🏾‍♂️🙇🏾‍♂️
我哋成班搞手討論咗好耐，最終嘅共識係以『5大+聲援動議+反DQ』作為遊行訴求，但仍然希望得到大家嘅認可，所以希望大家以選票決定今次遊行訴求

TLDR（判斷由來）：
① 25/7 會有「反送中動議」上沙田區議會大會。
根據議員分析，區議會主席（新民黨）好可能係14/7或之前直接否決議案上會—>連討論都唔俾❌

所以我哋有必要以人數向其拖壓，警告建制派唔好玩嘢，玩流會🥌

② 沙田政府合署至今已經DQ左4-5次非建制候選人，實為全港之冠！
係爭取雙普選嘅同時，亦都要確保香港人嘅基本政治權利🗳

③ 我哋傾向認為沙田無一項特定社區議題能夠貫通全區，建立同感，以免為難任何一方，以及聚焦5大訴求本身，我哋唔希望整場運動被sidetrack 🎢

==============
5大訴求：

「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回所有抗爭者控罪」
「追究警隊濫權」
「立即實行雙普選」
===============
➕詢眾要求，為針對77暴力清場，係任何出線訴求都會額外加入譴責當晚警暴

*再者，遊行後大家鍾意自由活動我哋都冇能力阻止👅

⚠️暫定投票截止時間為 9/7 1500（預留時間俾文宣組做野）

🔗公投連結 |

路線圖

點解冇人推😢😢😢

不論政府撤回與否 其誠信已經破產

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行真雙普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

自推

推！ join!

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

收到

推

推啊

做多d 宣傳
重點除左5大訴求

多d 重點去重整警隊
獨立調查委員會已經唔夠力去打倒班黑警
直頭要推倒重整
檢討警方權力問題

推!

我無嘢講

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Push

推左先，太多字得閒先睇

記得帶齊裝，無論有冇活動，準備多d都冇壞呀兄弟

一定要推

沿途行人路都唔係闊，人多少少都出曬馬路。

攪咩無人推，幫手先

主題DQ（其實非常重要，而家區選都準備玩野，唔出聲佢就過架喇）+副題克警
背景5大

糕

推推推，一定支持

幫推

遊行路線幾長？

沙田友集合！

沙田要人啊

支持!!!

好攰
但都要出嚟

沙田區DQ咗邊幾個？

pushhhh

推
btw 條route好長

無野講

推推推~!

join!!!

咪柒再用whatsapp表情符號得唔得

推推推

我伸手黨
起點近唔近地鐵

支持，新城市咁多大陸人，緊係又要宣傳下香港發生緊咩事啟蒙下班大陸人啦

我冇野講

pish

車公廟站

push

留名，推

馬鞍山人表示支持

98

我冇嘢講。

沙田友go

路線：起點為翠田街足球場（車公廟對出）》落隧道轉出車公廟路〉左轉入獅子山隧道公路》又轉入沙田正街〉又轉橫壆街》左轉沙田鄉事會路〉直入沙田政府合署，就地宣布解散。

疏散地點沙田政府合署為藍色線：
1.穿過排頭廣場排頭天橋翻沙田站，入新城市廣場。

2.經過排頭街馬路上沙田火車站對出巴士站入新城市廣場。

3.大圍巴士站為中轉站接駁交通工具，取代沙田兩個巴士站，方便已大圍站出市區。

九巴將安排巴士接駁沙田圍站石門站，方便出觀塘及機場。

返入馬鞍山就搭馬鐵
出九龍市區就大圍巴士站及石門沙田圍站

4.綠色地點，沙田百步梯對出20:00集會社區放映。

5.預計起步遊行時間15:30至18:30沙田政府合署完結。

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

梁天琦

參加遊行既今次唔該執生

行過D係咪沙田狗屋??

仆街 幫手推

推 必定出現

我無野講

希望加強反DQ嘅宣傳

PUSH

推！

大力推

禾輋警署中出了警暴始祖朱經緯

我覺得嚟到而家呢個位，爭取雙真普選會係第一大著眼點，因為爭取到雙真普選，其他訴求相信都可以獲得滿足

幾點起行呀
會唔會接放工

77警察暴亂之後
除左成立獨立調查委員會之外
希望肅清香港警隊，務求令執部門達致政治中立，維護香港法治精神
現時香港已經出現太多政治包疵及拘捕，涉案警員需即時受處罰，情況嚴重者即時革除，避免香港警隊再次陷入腐敗的萬劫不復之淵

拋磚

Push! Gogogo

點解唔去埋鄉議局

我希望第五點係 "林鄭下台+立即實行雙普選 "
唔好加一樣刪一樣
更加唔好講到普選一定要用林鄭傾

執法部門

Pish

沙田區既議題: 自由行逼爆市中心，算唔算？

大家小心 再77事件 提醒12分精神
覺得黎緊都係玩呢套 ~

香港人加油

去唔到但必推！

係喎diu

佢一個都足以令大家要出黎la

推到蘋果睇到

行、行、行

join

文宣？有冇圖！

唔該曬文宣組

G持

推我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Shatin show some color lai see see

各位沙田友，到時見

投咗 幫手推

之前係咪話713有？而家取消左變714？

太多資訊

沙田柚加柚

會唔會太長

713上水。應該係

到時大家早啲到

713上水，714沙田？

香港人真係好撚忙

Btw兩場都出梗

推 每星期日相聚

點解唔係反對每日150蝗???

有冇圖啊 要宣傳都要有圖先得

大大力推

收到，唔該巴打

幾時到觀塘區

星期日見

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

要求使用議事規則用詞撤回，正面回應

撤回暴動定性

釋放及不再追究被拘捕人士

成立獨立調查委員會，追究黑警濫權

***拆除政總外燈柱監控鏡頭，侵犯個人私隱權利

反對DQ

人大框架以外，落實真普選
全民選議員特首

想問起點係邊？遊行路線落實未？
大圍人支持

重注警隊 唔該

呢個係所有人都會支持既野 集合最大民意又表達到訴求

五大訴求照舊 改變順序

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

Join!
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推佢老母

衝呀！！！！！！

巴打好波！

推！！！！

lm

重申7大訴求：

1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

沙田地形唔太熟悉

屌原來沙田政府同添馬艦政府一樣咁仆街

推

遍地開花

終於有活動post

我冇嘢講左先

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

推

希望唔好嗌「林鄭下台」/「香港人加油」

推 大力支持

支持

其實係咪次次都一定要禮拜日？

今次一定有行動 大家帶裝備！

單程證配額每日150個有無得做
記得之前東張西望做過話好多水泉澳邨居民都係大陸人
即係咩呀？
即係間接每日150個新移民搶走左屬於香港人嘅樓！
用我地納稅人資源係上面起一棟棟公屋 起埋小學 仲有停車場
即係咩呀 資源錯配囉

有無人每日都要搭東鐵 覺得咁多條線東鐵特別污糟特別逼？？？

從來都唔會有地方咁包容每日比150個唔係能力特別高 有特殊技能嘅人入境居住

香港已經逼爆
係有限嘅資源下我地自己嘅資源應該比返香港人先
更蝗論種族清洗 比新移民繼續投票比建制派 愈來愈多細路講大陸話而並非廣東話

利申：其實無特別憎佢地
但覺得係種種福利 如住屋醫療等上面
佢地的確係係拖垮緊香港嘅社會 剝削緊我地福利

反埋信用系統

我無嘢講

沙田唔識路呀

我冇嘢講

溫馨提示
當日馬科煞科
請有充足心理準備

我無野講

*馬季

我推

一定要大大力推

條路線好短
但大圍撚一定支持

推！我放工嚟

有冇nono副本睇下

推呀

Push push

反DQ + 5大
(5大嘅警濫權已包括77事變啦）

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

扯左

反dq指選舉主任?

聚焦5大訴求

九龍港島人係時候要入新界

推, 希望最少有10萬人行.

支持, 一定唔可以再DQ, 再DQ即係廢棄制度
港共夠薑就直接轉人治, 唔好係度溫水煮娃
想又要強勢又無膽識又無能力
林奠今朝一早又廢話連篇, 扮軟弱又拒絕所有訴求
邊撚想同你傾~垃圾政府, 全部官員龜縮

反DQ

會唔會考慮順手光復沙田市中心? 新城市廣場都係比外地人霸晒~

點路線好似好短咁

條路線

其實可唔可以18區同一日一齊行
又可以做到人群嘅效果
行返自己果區動員又容易啲

屌，咪撚攪沙田啦

好波
出佢老母

幫手推

沙田友推推！！！

全港鄉下同行日

智障燈柱同計分制呢?

一定來

如果搞，呢個真係要做多啲宣傳
不過都推一推

同意解決左警權過大問題先，唔係我地咩都做唔到

堆啊

推！！

推，就算唔係住喺沙田都要去幫手

推一推，未必係18區，因為分薄左人手。
可以係分新界東、新西、九龍東西中、港島東西咁。
或者再拆大啲都得。

推呀！沙田我主場

推 必去

保護自己，班狗無性

推1

要留唔係問題，今次要齊裝啊

個個去哂公海傾，大家有咩意見都係度講下啦

[member]推推推［/member］

推推

Dress Code黑衫還是冇特別要求？怕黑警無差別驅趕

推

五大訴求1. 徹底撤回修例2. 收回暴動定義3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪4. 徹底追究警隊濫權情況5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

批左啦咩? 申請人好似無講過喎

一定出

今次主題應該dq+黑警優先

贊成文宣加強推：
新東 DQ 之始 （恥）

我願望係黑警死全家

會到

柒娥好怕搞名店同遊客區
我一講呢樣FB即封我 手動都！
一切都係錢作怪
旅遊業受易影響
投資者受影響
柒娥應該比國際品牌屌爆
所以走出嚟
自由黨都係
唔知係咪咁

呢個出師之名正常好多
好過咩反大陸客
支持

七大訴求啊
仲有個社會信用評分系統同啲燈柱

推啊！！沙田柚記得轟出黎啊！

支持
有人話淨係做民生好d，well，我聽落覺得佢地似臥底

推爆你後面

聚人

只有香港既示威咁和平 咩店都唔搞
外國搞咁耐一早放火燒車 爆商店玻璃啦

join ！
可以諗加唔加埋信用評分系統

去

隻揪囉 不反對

push!

唔好玩啦，車公廟唔係車公廟站
大圍站最近，一出站穿過巴士總站過條隧道就係

當日政府合署會唔會開?

Pushhhh

星期日

1

Posh

714 佔領馬場

有冇文宣圖呀? 好似上次咁清淅有埋路線最好

+++++社會信用評分系統

立即雙普選!

推呀！

會唔會搞得太密
好多人一星期得一日休息

推阿

推 想睇冇大陸人既沙田

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

CLS ！又嚟！？

入黎支持沙田友

有冇一張文宣圖share比老一輩

遊完可唔可以大家都唔圍警署?
唔係唔俾大家圍, 係驚大家叫事....

仲有個燈柱同信用個單野

我無野講！！！

圍唔圍等現場手足決定啦

推, 但估唔到可以行沙田正街, 巴士必經之路

沙田區個指揮官係邊個？

新界南總區可以ot?

又等現場決定....
到去圍時, 我地擔心你地全安, 叫你地撤又話我地搞散D人...
我現在叫你地唔好去圍好唔好?

推 我無野講

講真 你叫一班手足行完就走
應該無咩可能
我地明你地既擔心
但你地明唔明大家既憤怒
你問我 唔圍得唔得
我真係答你唔到

最低消費

又唔既，你落到場就知好多人拍住拖行。單身既又可以借機出下街，同埋唔係次次都係同一班人架

當你視一個假日節目就唔會覺得密。反而係要諗點配合行動組。

join 到就join 啦

同埋 圍係安全過旺角行街
旺角會比人夾
圍既唔對路一定走到
除非佢拎幾千警反包圍

我未睇地圖

終於到新界

但想做既要有足夠裝備囉，唔通過去送人頭咩

唔好比佢停

推
我無嘢講

推 大家加油

好似唔夠宣傳

可唔可以COSPLAY

即係會入新城市廣場???

或者去新界鄉議局總部，或沙田鄉事委員會

我推！

有冇海報圖傳俾friend

d訴求愈加愈多，失晒焦啊

自由活動

推你老母

推 到時見

沙田撚一定嚟

其實Dq 真係好仆街
當初社會反應咁細真係好意外

又黎, 好攰呀

pushhhhhhhhhh

714見

竟然有正街用

C u

Lm

推 我無嘢講

驚班狗又借今次大搜捕捉人督數

full gear先以防有詐

到時見

讚成正視警隊濫權

帶GEAR 出席

沙田都多大陸人

推上去

Push!

再推

來吧

唔熟沙田
有錯請指正

去！

Push and join

快填

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

沙田友實要去

[b

我冇嘢講！推

仲有社會信用體系啊！！

大家星期日見

推爆佢！！！

g 持

加油！

有冇撚狗方案

有poster可以貼未？

帶齊裝

攞左未 有冇副本

路線圖？

P

文宣

推 到時見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

終於唔洗過海

好少人推，好重要

我冇野講！

up

走起

Bump

一

john

推！其實DQ呢樣嘢好大獲
有DQ嘅話 雙普選都無用

加埋反對DQ 侯選人

推！希望民陣 蘋果幫手吹雞
人數起碼要過萬！
如果得幾千人只會示威變示弱...

推,係咪都出

推撚到建制食屎

暴大學生咁近沙田
無理由唔支持 gogogo！

Push psuh

推!!

推啊 全港邊到搞只要我得閒都一定去

點解唔經狗屋

想問「反送中動議」係咩意思
連林鄭都話壽終正寢區區一個區議會仲要動議乜野？

Push
Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

推呀，唔好比佢停

我無野講
生果仲話申請中.. 快澄清

希望可以要求廢除埋公安條例

終於到沙田區
沙田友出黎啦！

建議少嗌香港加油
嗌多啲五大訴求

好似好少人推，唔通你哋咁就收貨？

有事跳河游水走都可以

城門河都敢游，好勇wo 巴打

push

港島人入來沙田行下

通知沙田友呀

其實不反對通知書係點樣？

帶一打寶礦力拎住行

Up

猛推

唔好再推

14/7 不反對通知書更新

推啊！！！！

==============
5大訴求：

「撤回逃犯條例」
「撤回暴動定義」
「撤回所有抗爭者控罪」
「追究警隊濫權」
「立即實行雙普選」
===============

推上熱門

一定去